分左手一個星期了

我想話俾你知 我真係好掛住你
每日都好掛住你 由朝早起身果下開始
我知道你每日都有入黎睇我story
你係咪都掛住我？
如果係你話俾我知得唔得

睇你story都唔代表啲咩架咋

頭一星期睇story 之後就會block你
過來人...
加油

一邊屌女一邊睇下你死得未姐

係咪只係好奇我做緊咩

係我unfriend佢 再remove佢

唔係係咁禁個story都會禁到你既咩

樓豬諗多左啦
佢都係隨手LOOP啲IG STORY咁啱LOOP過你咁解
唔好睇得自己對佢咁重要啦
係咁重要就唔會同你分手啦
你依家對佢黎講係NOTHING
人地應該有新的另一半了
只係唔會咁早公開咁解 (你懂的

Yes I know...

唉 呢個真
明白被分手既感覺

開心，又一對分手